究竟還擊有無得諗

太古個到真係......

啲狗衝埋黎個陣唔好退 後面個個捉住最前排個個唔好俾佢被人捉走 如果班狗扑佢地就後面啲人打翻佢地 一齊退 個情況就會變成兩班人推撞 而唔係單個俾人捉住打 跟住越捉越多
好似佢地啲防線咁後面捉實最前面個個 一個捉實一個 唔好被人捉走

唔好一味退 又唔還擊 起碼都叫算試過

還掂預左犧牲 就唔好淨係退 試下推住或者捉住啲狗

純討論 純粹想知得唔得

其實一定要還擊 只係無人敢做個個出頭鳥

聽日全面封鐵封路 有狗打狗

好想知得唔得

多啲人入黎討論得唔得！！！！

而家至識咁諗？
人多唔識團結根本冇用！
見親都係一有人被捉！
所有人走晒！
次次都係咁！

總之所有暴力打狗的行為都係班黑警自己做

中國人本性，有事走先

嗰個位一定得
一開始樓梯底得兩件 隔離就係轉角位 睇唔到你反撲

勇武？
只係一班廢青當打war game！

就係我覺得 而家咁嘅情況 好似去到樽頸位 加上班狗轉左戰術 我地係唔係都要有所改變？要做翻啲嘢？唔好淨係嗌“黑社會” 跟住俾人捉 俾人打

冇槍冇得諗

今日應該拉咗過100人

連暗地裡都唔敢做

仲講還擊?

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

我就係知係咁 所以先想叫大家入黎 傾下

冇人還擊

仲有個班扮示威者 真係知道係邊個就要打到佢地仆街

叫口號其實無意思 佢哋夠膽叫我地曱甴 其實一部分原因係我地無殺傷力 要殺警先可以令佢地真係驚

班狗衝埋黎既時候係分散架，如果全部人係前面唔走，前排用盾，後排用棍，佢衝埋黎點捉呀？打返轉頭都得呀

大部份速龍同埋捉人個啲都係輕便裝 單個單個咁捉人 跟住其他狗見佢捉到先衝埋個黎捉住佢 還掂都係俾人捉到 不如試下成班一齊退 個

現場有仕夠撚膽咩

所以大家都係一盤散沙烏合之眾...就算有人屌我我都係咁話...咩計劃都冇就只係識衝前叫口號...再唔係就周圍圍爐玩挑釁...逗狗...比人開槍射都只係做活靶...咁就話勇武...唔好話保護人...就連自保都做唔到就想同人地啲軍備對抗...講多都哂氣...

丫差 射鳩射

殺又over左 只係唔好被人禁住打/捉 要拉打

所以可能要係之前開戰術研討會

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

係快閃嘅就一早要走 後排個啲危機意識低 搞到前排走唔切 落單 俾人捉

但一定唔係呢啲咩人都會睇到嘅地方囉...當然到時又會被加多條控罪...你懂的...

或者唔好打翻佢地 只係成班一齊退 捉實前排 唔好俾佢捉走

我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人
我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人
我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人
我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人
我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人
我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人

不如你叫啲前排唔好係唔係都衝先啦...人地退後引下佢地就自己衝入去對家個局到度...連累果班只係跟著衝嘅人比人當靶射...

好多時候睇住佢地自己送羊入虎口真心覺得好鬼

唉 前排 後排都有不足 係差在無人做leader同佢地分析 提佢地

而家好似無人可以信咁

元朗一戰係成功過 問題係而家前線一堆鬼 已經唔再適宜同狗有接觸
游擊戰都會無差別捉街坊 返去坐48 勉強玩得
去到最後... 麻包袋

唉 咁點算

Over咗？ 女義士眼都比人射爆咗 仲同我講over？成隊狗隊死哂我都只會覺得開心

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

講真 要做就要做全套 唔好做啲唔做啲 又要驚又要打

麻包袋準備

咁要有岩機會嘅 我就中意尾隨落單嘅

同埋要打就唔可以淨係一個打 要一齊反抗

仲要有道德底線?

所以大家要認真諗下而家嘅戰術仲有無用

只要過左個條所謂道德底線 就可以let go

推